【唔知仲會寫幾多年】想要聖誕卡嘅入

第三年響連登派聖誕卡
今年無乜廢話想講
照舊啦都係截郵日先寄
限額睇心情啦 不過有填form嘅都會收到
你有好多野想講想傾我都會認真覆 鳩填都有鳩覆法
Between我啲畫功係小學程度㗎唔好request要畫得唔得

幫施永青攞得唔得

又係你？

你認錯人

上年又有條友填佢個名

日本嘅巴打我諗過咗聖誕先收到

有人填無人推post

聖誕卡已買

絲打記唔記得我呀
今年第三年喇
多謝你上年嘅鼓勵
今年都好期待收到你嘅卡

可以嘅話就寫埋回郵地址啦

又見到你
其實我完全唔記得寫咗啲咩

推

好啦推到今晚就截止

絲打等埋呀我遲到呀

仲有冇？

琴晚眼瞓得濟懶得收返埋個表
今日就見到你條腸粉推post搞到多咗幾條友填表

sorly lor希望你會記得我啦

除咗遲填表嘅幾個 其他人全部都寄出咗啦
過兩日去check下mailbox啦
剩低個啲我會今晚寫埋聽日寄

睇到你幅圖先知加咗郵費去到兩蚊死喇寄咗比得fd淨係貼得個七點算呀

叫個fd自己去郵局貼返3毫子先有卡收囉

唔記得講
有咩仲想傾仲想講嘅 都可以搵我
連登有愛 溫暖在此

仆街點解我而家先睇到呢個post